[A/I] Fate/Grand Order [70] 原來1001左

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

掛住睇F/Z唔知1001左

如果將1或2技改番廚放應該2個世界

廚放+SABER特攻+B職應該起碼有8

最無厘頭就係一技

HKG蜘蛛仔 加左你 SA字頭

或者比多個技係killer都好啊

025,039,953

一個位

求大佬打救

リコリスadded拜見教主

比大公更屎既B職

原本我以為大公已經廢 估唔到

技3 改30%攻 已經好好多

依家淨係打晒術模+一半劍模已經換晒
打晒7職模真係變感冒童

都係唔快刷了
順便刷埋QP感覺比較好

新手的話
呢隻朱古力會拎黎換d咩？

終於有小恩玩

所有素材

有啲料你打一日都唔會跌幾粒
換曬佢地就岩

正解.

唔該哂
姐係唔會拎黎換肥？

勤力d打換曬佢咪得

係全部野

邊有可能換得哂

肥=機會成本

過完懲人節,玩埋落閘放狗都仲得

素材>棋>狗肉>肥 如果有抽到農具記得留番D朱古力完活動之後換到可以突滿活動禮裝

有無巴打可以carry一下我
好友list得一位弓職有禮裝 唔夠用
我id: 532 931 145
友人A
利申長玩

47件冷凍處理既內鬥

我已經換晒210個模,準備做感冒童

魔術協會班垃圾連偽神之書都捉唔到仲想捉guda子?

痴線佬

捉guda子想死咩，1拳打死佢地啦

禾兩個AC

單手掐死所羅門

小恩未130

首先換幾張活動禮打
唔好合埋佢，分開裝
自己再砌單一職隊，食模再拉d +5 drop既fd打就好快換得曬

見都見唔到啦 要過左堆沙煩果關先

換咗個肝 得返100個模

成隊英靈係到滅左佢都仲得
仲有十幾個聖杯

單論寶大公 ax應該仲係勁過大公既

立繪10分 實力5分 完美倉管

冇鎖鍊啊
日日都刷緊

自從有孔明 黑狗 黑貞 奶光，我差唔多未用過其他沙煩

點解你地成日吹奏d我唔用既野

因為要自我安慰

爆機

黑狗唔勁咩

姐係打J

肥

要爆機我諗到執都唔洗再抽蛋

其他都明
但唔明咩係農具
原諒小弟無知

農具=打event 有加 drop rate 嘅禮裝

2/11 X毛〔alter〕を5.0に設定。
2/11 沖田総司を8.0→7.5へ変更
2/11 宮本武蔵を8.0→7.5へ変更
2/11 尼祿〔bride〕を7.5→7.0へ変更
2/11 恩奇都6.0→5.5へ変更
2/11 X毛 6.5→6.0へ変更

十分感謝

分呢d唔重要啦 好丁咪得

都幾抵抽...起碼有story pool限定四星抽

唔中有撚用咩

呢隻驚要睇強度嫁咩
過唔到最多咪令咒

有好多隻呢個 係咪突爆1隻 其他拎去賣就得？

抽到收埋倉庫監禁play

放金時黑狗基佬出黎比人用

點解你地咁得閒日日捕住飛機網
係fgo要睇住強度抽 吾王貞德小恩就死得啦

你見唔見到有幾多中指對住你叫你咪撚賣

你有幾多張5星禮裝先

吾王我仲成日用

突爆幾張,裝哂佢
呢隻係打剋職有掉落加成
即係你劍職打槍職會掉多啲

係啊，真老婆點會比人用

前者唔垃圾，後者周身刀冇張利

點都好過今次果次呢隻

中間唔評論

日日同白貞玩監禁play

今次個隻好j感多

貞德死左好耐啦

由開始玩到而家都冇吾王，fd 都冇用過

得咁多

明白

用5星士郎夠啦
每張未突都多過張4星中指切嗣

呢條友見到都火 抽卡係咁中佢

切J爸爸都唔鍾意

你5星個張未突掉落高過4星突爆1粒,所以裝5星得,留低1張突爆4星收藏

係咪得我刷肥個陣會拎人地個隻騎士王黎用

睇住COST砌好隊先賣啦
唔好心急

刷肥我攞fd裝寶石翁既aoe刷

明白
連登有愛
唔會屌新手煩

傻既
卡面咪強度
呆b 10分

有校服,有運動服,有型仔衫,靈四圖好J
10分

C呆毛都底會咩形式出現完成7職制霸 BTW 係TWITTER見到賽車LILY隻FIGURE個牌有間尺職個LOGO

賽車女郎版個個?

係呀 咖哩棒遮

iPhone 6更新左玩唔到點算

Lin呢

更新咗無問題刷緊料

係早幾日睇到 我搵下先

上兩個星期見到,搵唔返

CSOR好勁呀
打弓本一野打到35萬以上

食特攻仲要克屬

GOOGLE搵到了

之前見到張圖果陣有D人話係LILY 我真係笑而不語

點解跌狂模永遠都唔加數
其他模就加
bug?

個logo又真係唔同樣

ruler

Plusone(間廠個LOGO黎)

中伏 橙

咪係
Ruler個頂係寬去窄

伏已中

見到閃咗以為孔明
C閃寶2

我都係同原圖LOGO對比下先睇到

小薯求大腿呀
082,384,613
吾王廚為佳

岩岩係淘寶買左幾個多石AC刷首抽
但抽親D5星角個評分都勁低(5-6)
而家係咪唔係刷首抽既好日子

抽男人POOL?

聽講凌晨三點最易中

個分數=拎黎打飛機

呢幾隻係咪互食哂就得？

我琴日都抽左成15蚊先抽到滿意
慢慢黎

聽講有聖遺物先易中

我隻眼呀

要高分角
2月14號女人pool JACK
男人pool 孔明

強化頁面有個位叫寶具強化 好似係

有個項目叫升寶
唔好走去食肥到食

想問下刷活動係咪刷最高果個？

講少左

留個id黎add下ok?

如果唔開語音玩 拉二都好勁

自己對下個表,有咩材料想刷
通常刷最下面個4/6個(開朱古力模變單職關)

我抽謎之少女個個啊
係咪唔應該抽呢個pool

抽男人果個啦 戰力黎講 X ALTER暫時最低

依家呢個pool得呢隻up,呢隻仲要係你鍾意睇分數個網排最低
咁你話呢

最高兩個級別都好多朱古力
要個別素材要用道具
令敵方轉同職先容易farm

升左了
我玩緊第2日 全部都好低lv
你地唔嫌棄就加我啦
505,221,073

唔緊要,我仲屎

佬POOL簡直出色啦
中到孔明+黑狗已經夠你玩到後期同打活動
拉FD奶光又得
抽梅林BB又得

有愛咪抽女人POOL
要勁就一定係佬POOL最易玩落去

睇你意向
長玩的話都係男人POOL先
孔明+黑狗 已夠做
跟手先抽愛人

BTW要抽男人POOL最好抽到+
抽哂呢3隻係最好 如果第一隻加之後其中一隻都可以開波

THX上面咁多位巴打

語音先最正

開技同打人都好煩

呢隻game要強就係要玩男人

依樣真係好撚仆街

女人留返係room服侍我

講真呢隻game感易玩，唔洗特登為強度抽啦，唯一難都係未改既尼碌祭

梅林加孔明?

最勁既都係仔

寧願佢出啲難啲既關比人挑戰下
好似上次監獄島咁

咁樣召喚扶清

監獄好易姐

記住，係寶具強化果個option入面食

如果C呆同佢地一樣強度就好

未改既尼碌祭最後個關被逼用令咒

無梅林無人權

磨就贏到嘅就唔叫難

難啲啲會好玩啲啲

其實好缺龍牙的話，會唔會為此而去刷初級

未升好都冇人權

會的

監獄島尾關如果唔用令咒都叫有少少難度GE, 雖然未到好難

監獄3條仔由頭打到未

好想同梅林瘋狂格劍

有白貞比大家回血同no

"咁"

要用fd隻梅林先過到

如果靜係想刷勁多朱古力換素材，唔換哂d朱古力禮裝，
係咪應該開朱古力模再刷最高級會易打d？

Eg:換劍模等佢地變哂劍職再用弓職強姦佢地

Q咭SUPPORT
作為打手強其實可以有野代替到, 但係作為SUPPORT就真係好難版替代

雙拉二刷左成日心臟

已被洗腦

子安不知幾正

無論你換朱古力禮裝定素材，換乜都係咁打最好

效率好唔好？

最高分果4隻得一個係女人

仔仔塞高

已經升左
多謝提醒

明哂，頂，一路都冇咁做搞到打得好慢

D模你唔爆果爆石打好難用得晒
用嚟刷下自己想要嘅素材仲好
效率比起無活動既時侯高D
同埋有D朱古力俾你換其他野

得男人5星沙煩既人表示
用R巴隻CSOR用到都想留石抽CSOR了

但我唔想背叛我D仔仔

唔計跌果D 都40粒 真係唔洗同佢慳

有冇多5星仔仔可以留id加下

返去搵神父啦

神父都唔玩

搵梅林
佢又係gay嘅

啲劍模刷極都有

加左

齊最高個3隻仔仔
956,176,537

申請左,個名有個虫字
感謝你呀清

嬲
好串咀囉

唔好煩子ADDED

291204628

其實我都有好多男人

佢睇落淨係比40粒你
但差唔多一兩場就跌返一個模,間中仲跌兩個模
埋單百機場都未必用返

新手留名

我D弓模打左N場
由本身10個
依家有11個

冇晒術模

申請左個名有個虫字

拉2 閃閃 伯爵一隊 開大個Mic玩

成日跌狂模但實際上一個都無加
bug？
重開又無 箱又無

睇黎大家都鍾意用仔仔，d女女就收埋享用

黑貞奶光lo 其他都係仔

今次個活動唔錯，d4星沙煩都有得出下場

黑貞要玩爆擊,要落d生星裝

自爆弓 你值得盡忠

怪怪地

不過d朱古力實換哂 唔換又要等多年

有幾難 活動都成堆

20分神角

成隊仔冇啦啦有條女好似好怪感

每場用一個 每場跌一個 無加係正常

唔夠未換，換一個打仲抵數

我根本無用模

食左15粒果 然後冇晒術模

拉二 閃閃 迦爾納
黃金三人組

成日用蘭巴隻+6金時而家得返一個狂模
睇黎要換返30個傍下身

打90lv就用模
依家刷毛升技
求鬼其
模都懶得用

之前add左冇加我
ねこだん@LIHKG

迦爾納唔夠嘈

Sorry 一陣add

HKG 晴明 求加

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

13分鐘,i am ready

抽咩?

轉咩pool

貞德

貞

白貞定月神

阿㙮x2(lv6)+master lv6 綠廚放
OC300%
盡哂力la

貞德都有人抽

有特攻都咁少

劇透，玩家自製既終章CG，一分鐘開始。

學妹

BX都未出聲啦嘈

抽鯖係為左強度嫁咩？

想抽貞德既巴打加油 我第六隻早左一日出黎

我都成日用你隻聖誕呆

本身想貼隻龍娘出黎串教主，但得寶4

直頭無

真係好垃圾

如果寶1打廿二萬算係咁啦, 得3個6LV綠放

今日個10.5pool

咁鍾意計分過白貓啦

寶2

抽下水啫
丁德我開國功臣黎

我80lv 寶1 黑杯 雙csor 綠放先23萬，仲想點

應該咁諗 狂職打咩都double計 咁就唔會覺得廢

唔係1.5咩

邊有double, 得1.5炸最多係加埋基底1.1

佢而家打劍已經有特攻
你諗下佢唔係打劍會點

仆街 石帳D男人仲勁過正身 我是咪要搞基

Fgo 啲男人平均係勁啲

我而家唔知點解咩陣都會帶隻閃閃聽佢哈哈哈 雜種
EA寶具又特登大聲聽

你有冇養狗？

829739125
新仔求活動裝梅林大腿
唔該曬

俾埋個10張書頁我呀

睇親都會笑

幫切絲爸爸刷血淚石好麻煩

瑪爾大教徒留名

冇人開台直播吹下水聽歌好悶
台仔直播FGO 好鬼悶

你囉

總統啦，把聲好好丁

其實XA都幾好
升一招技就夠

招3技其實幾實用

sweet級狂模到底有無書頁 5粒果都未升到1技
仲差80up

自推

越用越覺得武藏真係好撚勁

叻啦知你有武藏啦

二波一流

你都係喎，又要人提起你幾抽呀

佢隻武藏無升過
好似連01都未

教豬好似幾符中...?

Yes

仲有一日就可以接c狐bb返屋企啦

未升這又點，同佢抽數無關係架喎

2pack加十幾個呼符乜柒都唔中

要習慣

I know that feel bro

第3pack會中兩隻

當抽農具是常識吧

千萬唔好抱錯期望

我都係想中隻5星姐
真係咁難!!!!!!?

係

幾時再出大波女

見到自己黑仔就唔好盲目追，隔一陣冷靜下，
一陣3點就係好時機，課多pack包你中，
唔中既再課

無底深淵

Btw
第一次課FGO?

教主新年有幾多隻龍娘陪你過

見到有個自稱龍娘教主既，依家都未寶5四星既龍娘都知咩事

不要再說了

如果可以再吹高少少
叔叔我就會再開心d

某人: 平時2符就中一隻點升得切

700石1隻5星點睇

一定唔夠時間升, 比d 時間人啦

btw 1.5出都係追返隻大波先

我個人係覺得 唔好係人多時抽
尤其一開pool個下

點睇我都係用人哋嗰隻

我都覺得，係因為1%機率中即係抽100次有1隻，多人抽會亂左
不過好似係迷信

地上にあってファラオに不可能なし
万物万象、わが手中にあり！

GAY BOY を頼みます！

話說下次開台就可以用冬馬skin了 整好左

煩膠

爽左

開左技3喇咩

特攻好似寶具效果

咩skin 桌面定咩

4粒蘋果都無出到咁多

佢得寶具有特攻 技3極其量咪加20%攻

成日臨訓前打完兩條體 再同自己講聽日肝成日素材
第朝起身冇左回事

終於抽到五星農具 屌
但係又快刷唔到

邊有咁離地3回合完埸

寶幾?

屌 係咪用左模具唔識跌書頁定係改撚左個掉率

瘋狂出4星比我做咩...
中伏

Cooooooooool

玩左咁耐都未抽中術吉爾

你地依家打一場有幾多同埋要用幾turn 想統計下

得故事池有

玩左個零星期既新手表示打90lv果關要打起碼14turn 一場我估最少二百幾舊朱古力

手痕又多2隻角要打朱古力比佢

平時12左右，最快8、9turn 四百多啲

你地活動3星肥料會變綠膠定係餵比1,2,3星食

膠

術模, 6-7rd 350左右
3張5* 1張4*突 1張換嘅突

點解既？

刷sweet的話可以3turn，但都抽唔到5星農具，快都無用
隊員都只係船長孔明兩隻5星

我整左隊3rd完場 但係一場都得二百幾
邊個抵啲

就係唔知點解 好想換個公仔

故事pool, 小貝都唔易寶5啦

你計返淨低10日嘅體夠唔夠你換得晒所有要換嘅野咪知
我就覺得每場打慢d 你多左都可以換QP, 再唔係提早畢業

咁我都係執下好啲
一味追求速度真係有啲嘥體

烏魯克組！！！金閃大愛 ，

我諗緊應唔應該升爆隻法閃上100？

定係疊埋心水升隻恩奇都？

睇完第七章，兩個角色都鍾意。

但係我又覺得法閃唔係話好大力，唔太識玩

啱啱完成隊速度同數量都唔錯嘅隊
3turn完又有300幾

法閃本質唔係打手，但佢係好既暴擊隊輔助，法閃食聖杯作用不大。
反而恩奇都100左重可以玩坦。

法閃最岩配應該係劍蘭
打星攻藍卡UP全部岩劍蘭用
開左1技放寶具果TURN基本上都滿50星

其實一技係唔係開寶具先用？

仲要肝多七千朱古力出黎換膠先再換沙凡朱古力

仲有咗多日 自然回體刷都夠～

好想抽到黑狗拉二孔明啊😂

唔明點解刷support list可以仲難過抽5星

同意

60石都唔中貞德,收手等下次

課咪有

用魔法卡

thx呀總統

好文明

3穿1 以為食住運
點知撻Q

5.0

講真淨係用1星都可以打爆機既game追求強度有乜用,下下J傷害既話玩PAD同白喵啦

申利冇抽

出大波妹/少布既女既先搵我
當然某D型棍子例外
法老

收男人回禮收到gay gay地
好彩擺阿福回禮係最後中和下

清姬

頂撚死你

拉二特點係邊?

XA出到咁
下次隻黑鬼應該勁到離晒地

笑聲

手上拎住大公同XA, 應該來生先會BUFF

咁勁係邊?

100%皇權

同劍蘭一樣勁到識飛都唔想抽

2技?

暫時得兩隻著校服既英靈
狂呆係其中一隻

開三技再開二技
btw要升技先

手撕黑鬍

特權加40%攻防同回血
但係得60%機會buff到
而拉2有招技係提高機會率
最高可以做到必中

順帶一提 Charisma A得 20%

拉二重點係唯一一隻非CASTER CLASS而可以幫人泵NP GE角色

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

愈黑愈勁

有無人賣唔到卡食唔到種火
一confirm就出 サーバーが混雑しています。
升技入關就乜都得

盾子:???

我只係想黃晒d3星姐，點解喎

又中左好野啦即係

係喎, 完全忘記左盾子都可以幫一隻加

即刻開game先睇下先

第日仲有ruler用嘅聖人可以比佢提高成功率
仲要係100%攻防

360石黃左小貝但一張術元帥都無

元帥好難中
之前唔小心賣左

實5貝狄
我唯一一隻未寶5 GE 1-3星角

講少左，仲有15符
不過好彩都有少少揸拿，交流直流

今次50抽中左戈爾貢

今晚要課金戰船長

你無咩
我果隻上次戰武藏執左隻

台主3pack有隻特斯拉算係咁啦

無呀

船長係我第二隻五星
上年福袋出

每場先得30塊朱古力
邊有可能換得哂d素材

點解唔3月14先抽

抽果陣完全無諗到呢個問題

不過今次懲人節已齊包埋white day
下個月應該唔會有白懲活動

咪又係出天草

有人新英又成堆仔仲抵抽啦

d 女暴動

金幣換咪得

又課金榜第一

開始懷疑出完BOB衛宮
唔會直落SABER WARS 2

好想抽殺x

台豬你邊個係分身，咩acc

咩顏色

姐係唔洗換呢d禮裝？
等我仲換左個添

可以唔換的

我無分身架喎

呢d朱古力裝換黎係為愛/收藏/睇劇情

班男人回禮已經係white day啦
今次擴大復刻根本係懲人+白懲

換完有劇情

本能寺同第2彈
開下燈先

你唔係hims?有兩個hims
咁你acc係咩顏色?

邊個屈機D就係台主

咁呢2個都一定唔夠 HIM 屈機
好似係

台豬all掛緊梅林?

YS

想問X呆同XA呆年紀係咪細D，定係只係畫風問題

亞瑟都係15歲

Stella!!!!

殺職,狂職,騎職都係用全coin換算
淨職都打到訓著

騎好難打咩

局都話可以3隻殺入去肫打
術職咁少打手,殺職COIN唔想打

幾時派多100粒金果

淨幾粒果都已經差唔多換曬料

可以慢慢打

計數話我要110粒心臟
Stella 炸死我算啦

文西

伊莉雅

開波咁耐終於有次多過1張

反正其他想升既技都要鐵鏈
升左大帝3技先

刷唔完嘅模
咁落去完活動果陣應該有幾十萬再換QP

1個裝轉做換果隻裝
果條友放打手
我用黑丁,雙梅林/1子安徒生

三藏

到底肯寶解未

用美海好過

藏藏藏+梅明
可以係咁出神掌

未升
堆料好撚顛

我要刷298個鐵鏈 117枝毒針先找得曬目前想升技既j數

毒針好似差300條都有。升c 閃同山翁

10粒先換到一個模具, 5粒就有10000QP
如果到時一個模具換到GE QP唔超過20000其實就唔抵換
手頭上D模具用晒先會1-2粒咁換出黎用, 之後完EVENT個時睇下佢一個模具換到幾多錢再決定換唔換埋D模具黎換錢

10分角

11分角呆X

船長唔10 3技係咩心態

屌
卡龍牙啊

新手求一個杰克去打書頁既超級瑪莉
唔用杰克就炒車
673 346 980

初級龍牙易唔易跌

而家咩都換晒
刷料+目標五十萬朱古力
啱啱好爆QP

又龍牙，又凶骨，又心臟

真係卡到仆街

請問羽蛇神應該升邊招技先

凶骨我好多
但其他慘

全十

卡係心臟

冇材料呀

2+3都要升左先
2技紅放，3技+np

我會3>2>1

之前抽到升哂落1技
見加傷啱啱又升哂落2技

我船長三技得6lv自己都覺得自己柒
屌但卡龍牙真係好撚難升

一係升哂一係唔好升

升3先啦 10左再整張50%np活動裝比人用就岩岩好

...
升5升6先要牙

385,466,987
2個位

自
睇返清楚得5lv，連個cd都未減

開活動到而家一張禮裝都無跌過

全盛時期既神父終於番左黎

今次有廿粒 夠升啦

使撚跌
一早換曬

24粒升6

諗住遲易會跌一張，想慳返400粒材料朱古力

都係一場姐

咪諗埋D縮數

有咩角色可以輕鬆屌爆隻巨人 , 刷緊八連

刷到突完第二張

用咗先上到5

地上....以下略

你好運炸,ON9

已add
我係新手黎 希望唔好嫌棄

垃圾活動禮裝 效果又廢 跌又跌得少

我寧願佢跌多啲書頁
打咗全日得12張

點解神父可以咁叻

巨人唔係樹根？

終於搵到第三位一樣有黃金午餐肉既朋友
リコリスadded

過時黑貞打到完個日都唔跌
而家有得直接換5張未幾好

跌係指朱古力 得個3舊

第6章FREE QUEST , 活動DROP率太低

少上動物台
大開眼界

點解我睇唔明

繼續招fd 仲有20個位

睇得明你就同類啦

OK

好事黎

距離目標又近左一步
仲差兩張就可以全sup list 30技

你地到幾lv先會用金果？
我有175個金果
但依家得56體力
用又好似好蝕咁
怕打唔夠朱古力

用親已經滿lv 以前120 而家130

唔好晒金果啦咁少AP就
唔知你打唔打到難果啲關
如果打到咪慳番，打幾場就升到LV
以前佢有種火關減半果陣我都係好快升到個LV上黎

會課金就唔洗CARE D金果 , 已經鳩啪用晒

啱呀 用埋呢幾十粒 都課返pack先

呢排冇人燈呢個

下個活動出魔神saber/沖田alter

青子 橙子 月姬 OK

屌你老母

我反屌

有咩關係多exp 我淨係夠打d推薦40lv既關
依家29lv

係時候開波刷野

3億幾禁禁下又得番幾千萬

唔係出黑化到人種都變埋既正義的黑鬼咩

洗等活動咩
打完新宿幻靈就入STORY POOL啦

火鳥巴聽日搏唔搏C狐bb

月尾主線,主線開左1星期後活動
無衝突架喎

不了

係就好
唔係限定就那怕沒柴燒

開始跌禮裝

課幾廿PACK除定褲先

黑貞個朱古力劇情咁搞笑既

想抽 但驚佢出新ver突襲 掙扎緊

超可愛

衝宮BOB實係AV職
投影+善特攻+回NP寶具威力UP

應該冇咁快嘅

10分禱角
個個爭住含黑撚

你既愛得感少炸咩而家抽完，出新ver就炸到中嫁啦

雙子收埋條鎖鑰係舊朱古力入面

其實b呆算唔算吾王系列
有人話b呆係x呆嘅複製人
製造出黎嘅方法類似藍呆同小莫
如果小莫唔算呆毛，咁b呆應該都唔計入呆毛？
個名話就話係x alter，
但係「x同x alter」同「吾王同吾王alter(黑呆）」好明顯唔同概念黎
所以鹽川只係掛呆毛賣新角
有無設定廚解答下me煩惱

剩係識分好J同唔好J

約埋フェルグス 4p

有請呆毛學家扶清

川澄

得槍呆唔同咋 其他都一樣咁好屌 所以全部都係呆毛

我諗緊呢個pool抽到中一隻就算定抽到寶5 抽到寶5佢出新ver我怕唔夠銀彈射

擺到明啦

怕乜喎

川澄呆毛認證

任佢up架姐 佢鍾意整多隻av出黎賣都仲得

呢個都係唯一一個説服到我佢仲係呆毛嘅point
但係紅字真係令我呢個吾王控有d困擾

賣av正啊

C狐bb寶1夠啦
槍狐另計

有直感呢招究極垃圾技都可以證明佢係呆毛ge

槍狐5左啦 C狐都2左 之前up緊果陣突然有感 一抽就中 同C狐bb心有靈犀

祖傳技能

小莫夠有啦

貝奥武夫:

直感肯改未

rider冇乜朱古力想換

原來已經返左黎
恭喜

嗜虐咖哩芝麻吊打直感

是咪冇得送比我最愛既盾妹

是

送左比阿福 感覺多好

嫁王果粒咁頹既

晚晚夜這

朱古力劇情就一年一次，素材就日日都有，一定係allin朱古力先換野

wnb

相信2月14號會突襲出凜B

出女帝

有人講係邊個講先
又係台仔9up？

molamola

換黎升禮裝啦

B呆係提取x基因+黑暗物質
小莫係提取呆毛基因+唔知乜
設定黎

白貌朱古力幾正

海德個表人格居然比我想像中腐

兩個位

通哂關之後無石打 逼人課金
利申第五章

add jor 同我個名差唔多

ADDED

added

加左 友人A

舊淚石真係好q難出
2日先4粒
幾時先打夠8粒

想賭錢但唔比錢係咩玩法

咁我覺得唔算
但係川澄加saber face又好難唔當係吾王

換晒朱古力，比佢塞滿左個倉

有啲人有呼符同週任已經夠

食哂佢啦

男人個D就食左佢啦, 囡囡GE先值得留

鹽川製造新矛盾可恥！

留住先，可能2018年有用

新手求add玩左兩個星期到 希望大家唔好嫌疑

男既留住等強化up先食

仲未開倉位

Added
二個星期個陣已經咁閃

其實槍呆同其他呆係基地點相處

睇幕間似玩自閉保持距離多

同馬玩

r蘿好得意

波大都要比人排擠。。。好橙

是心啊

刷左十幾場術都冇心臟係咪正常

刷多十幾場

唔正常

講完終於有一粒

識讀心
強求多數唔出
要用平常心打

我只係諗住順便洗下心臟

殺朱古力點打呀

文西 藏藏藏 孔/梅

自己用奶光

書頁 drop rate 唔錯

dllm 又晒

3隻蘿莉開寶具

4星aoe 孔明/c狐 梅林

到底泳裝csor係邊拎盒朱古力出黎

幾時布姐復克
想升寶具

有冇呢個系列繪師twitter

其實點解c媽d魔術咁勁 正常唔係現代會更加勁架咩

神代>現代

講緊有咩5星術可以用姐

技術同古代語言失傳+瑪那變弱

我記得現代魔術同古代魔術比係小巫見大巫

神代魔術體系上同現代魔術完全唔同
而且現代大源枯竭緊

靜謐粒朱古力有冇毒

佢話有
重要隨心意而加倍

送比你果時有講

劇情好強調親手做所以毒到不得了
利申換咗想食
死果陣一定係精盡人亡嘅感覺

換黎睇下先

雖說是毒但是並不痛苦，中毒者會在有如高潮般的極樂之中死去。

成篤屎咁

點解我個fd係android手機到down
Fgo 但係會彈email出黎

唔明

Root咗機？

vive la france

佢開game個陣會彈email出黎叫send去佢公司報告玩唔到

無

佢應該down左個啲加料版
叫佢去qoo down應該冇野

冇野了
睇返公告話如果推薦環境以外玩,開唔到隻game就會叫佢回報

你睇下佢係咪用呢啲
・root化※過的Android裝置
・Jailbreak化※過的iOS裝置
・改造過的裝置
・模擬器，或改造過的客戶端
・USB偵錯模式ON的狀態

有次我開果時都彈左呢封野出黎,之後關左個app再開又冇返事入返game,完全唔知咩事

其實係上天俾個機會你離開個深坑

又搞掂老婆

如果係咁就應該直接開唔返而唔係得一次啦

好奇一問咁多位呀清啲傳承結晶夠用嗎

菲高排最尾

雙重享受

想知去邊到睇

收到風，準備出劉秀突襲

原來係開左偵錯 得左喇唔該哂

抽唔到

教主

做緊wallpaper

淫獸角度

GD夫

未玩過 點解Monster Strike咁勁

FGO唔夠多人玩不過係日本表現都唔錯

神代c媽仲可以召龍添

爛布禮裝有時會係意想唔到既地方度有用

你洗唔洗睇上下面d game出左幾耐，又有幾多人玩

想知拉2係咪 先放技3再放技2 為既係技3招強化成功率UP

出左乳王本

果本4p?

黑狗想追寶

唔鍾意個系列個畫風

D狂模就用哂

c姐

熟女畫風果本

Csor

我個fd 中左拉2 同 黑狗
開唔開得波

開 兩隻戰神

認真玩MS忙過番工
限時EVENT,逼你爆石打
各種副本各神角,唔抽番隻唔夠打
有D神仲難中過FGO
搵好多人宣傳,好多區都有玩家
多合作
極運系統
利申:矛玩

個post突然咁高汁

D汁高到滿瀉,流緊出黎

低星冇人權

狗ver萬聖節

主任

自殺啦

賣隊友系列

聖杯傳遞當代知識

又話D模好易跌

高清版出左

冇著

老太婆

好想快d出c師匠

Agger

100LV劍元帥

真名解放

認人
最底學妹,a尼托,最上師匠,f沖田,tego認唔出

DAT ASS

t武藏,e jack, go XA

Go應該係人類惡

幾時開番綠膠換結晶 唔夠用

GO應該都係盾子先啱
無其他黑短裙+黑絲

t黑丁

心臟都唔夠用 到底點樣先令到結晶唔夠用

有D唔值得十 雖然有D想十都卡緊料

好想同武藏扑野。。。

同你條女講

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

講你老母咩早泄

死宅真噁心.jpg

FF得多使人眼殘

應該一個人只出一次,最底已經出左靈裝版無理由又出多次便服版掛

岩，我要左佢

GO應該係gd子

龍牙仲難出過書頁

t應該係酒吞童子

決定而家爆果 每樣素材刷夠50個

hold on
新手等刷BOX

但琴日見膠神講佢自己爆果刷書頁由零刷到一百

膠神都唔新

新手同老屎忽需求唔同

大家覺得小莫定藍呆勁d

小莫正啲

小莫

mk妹 sure

我投不肖子一票

莫德雷德好得意

又有亞瑟特攻 又有得加30np 解弱體

除左萬聖節龍娘之外冇4星caster,3星升蒸氣王定元帥好

吾王教徒去晒邊

彩虹劍

整隻安徒生啦 2星

仲差170心臟

蒸氣王同元帥型仔呀,想食聖杯

唔比翻你?

試下問佢可唔可以幫你清到絆0
睇下會唔會感動到佢

佢話係我自己食錯, 佢唔可以有特別對待

收到絆禮裝 即刻lock左佢

叫佢清0個絆睇下

都無用 佢係睇錯咗解黎食

第一位食左舊絆裝既月廚

朱古力全部係禮物盒

開新ac

如果賣哂佢再抽番絆會唔會清0

慘

賣隻一星試下先囉

賣晒會清0都唔會賣 寶5左

唔會清0 絆跟個ac成世

依家寫多段問下可唔可以清空個絆啦

啱啱出黃膠個時即刻賣咗隻卡米拉 最近抽翻嚟都係絆5

碎料啦 開新ac

支持開新ac

狂coin係咪要用狂職刷

一邊睇一邊笑

用全職coin換咪得

Stella!

有冇得加朋友

105088683

606,503,822
新手 有無大腿

報到！

仲有無位

係咪去入紙離婚了

今鋪真係代言人無慘啦

刷緊術
諗住換1000膠 但要打10000粒朱古力

好想用凍冰冰既手一野摸落C狐BB暖笠笠既狐耳到

仲有咁多日 實換得曬

我一野揸落佢對奶度佢嗌哂救命

奶番阿福啦你

絆照清
升絆獎例唔清

幫阿福含

我含住你 你亦含住我

比阿福含

我又黎

我要被榨乾了

點解個劇情咁多人嘅

我玩左隱藏線
後宮ending

教主係幾時入坑

Illya

晚晚同阿福啪啪啪

你吉佢定佢吉你

為咗龍娘入坑
定入咗坑先鍾意龍娘

點解呢度咁多痴線佬

見到龍娘
所以入坑

L狐呢

有無諗過自己先係異類
正常人都想吉阿福

香港不嬲多痴線佬

贏左,1.5部 完!

係咪JOJO梗

我想問有冇人識日本EMAIL格式開頭應該點寫

係,第3部揸車果一場

琴日就用佢個SYSTEM問佢, 今日REPLY佢封EMAIL應該點寫個抬頭好???

抄佢咪得

Added かずさ

我緊係有GOOGLE過啦

玩家/用家寫番比營運唔洗太正式都得啦

呢粒邊個ga朱古力

幼閃

有求於人都係正式啲比人感覺好啲

求其打句プレイヤーの＿＿です。
跟住打正文咪算

話時話冬馬個CC AC最後點

垃圾掉率

唔是我杯茶

其實佢回覆已經好唔想彩我GE FEEL
お問い合わせの件につきまして、誠に恐れ入りますが、
お客様の操作によって反映された結果に関しましては、
意図しない操作であった場合にも、個別に対応をいたしかねます。

ご期待に添えない回答となってしまい恐縮ではございますが、
何卒、ご理解ご了承いただきますようお願いいたします。

最後仲要叫我唔好轉載

之前寫比其他公司/營運問野都係はじめまして、こちらはxxxxです之類咁就算
係用句上面用多d よろしければ／であれば 之類婉轉d禮貌d咁問
落多d です／お願いします 咁
我覺得與其唔識用佢地d行文格式亂咁用
不如唔用仲好
不過如果搵到人識既話咪跟埋格式咁lo
利申: n5都冇

FBI is watching you

佢地啲文一定係一式一樣嫁啦

好的, THNKAS

FBI is watching you too

其實一切都係FBI放出黎GE

可恥...為左跑數放d野出黎陰人

講到全世界llc咁

極危險

放多D

我黑鬼控

終於第一隻

Once u go black

30超好用, 你真識食

幾時先到我抽中

睇唔到既

pixiv 好似唔可以就咁貼圖

sad 咁要點樣先POST到??? 呢張係好正既CSOR黎

Lihk app有圖up

又跌技石 成日欺騙我既感情

收隊

fgo日常

見到呢版就想死
刷到2046

除左人造人 其他今期都有得刷

其實有冇偷改到drop rate?
台豬同書頁好似難跌左咁
前兩日平均兩場一粒
而家好似要4場先一粒

上面好似有人一場4頁

比起岩岩開始個跌率低左好多

周任又係打朱古力

10分鐘前3場8書頁

有無巴打今日係c3見到盾子cosplay

做乜野賣唔到肥

五萬朱古力達成
好想嘔
唔打了 聽日先算

如果3星肥可以無限換咁就好

咪姐係膠

你當佢傻咩

全部都同你計住嫁

差膠同模就換哂 D模應該都用唔哂

差大火種同400粒膠
已經慢慢打

屌你老尾, 打成廿場超級先有一粒雙晶

成日食野食到成身都係 等我幫你奶番乾淨

用晒狗牌

渠蓋?派左咁多都用得哂

渠蓋 用用下得番70幾個

不嬲都唔夠

大騎士勳章

呢個又真係暫時好難用得晒

龍娘準備開live

冇咩鯖用得著

最後係咁樣REPLY問多佢地一次
如果都係無解咁就只好放棄

抽隻AX返黎就用到

龍娘，不了
其實膠神食左邊張絆禮

藍呆 好似係

好似係呆毛果張

而家個box咁樣 應該爆果刷書頁？

橙呀
同為呆毛廚希望你攞得返

11111111
是但啦

有孔明
機已爆

只能怪我太戇鳩

一泄巴叫再等下次有抽箱先爆果 但好似今日D跌率低左 明明前日平均黑仔極都係兩埸一張

我都覺 營運俾狗屌

你多果米刷

新手應該好多果至係

運營欠我地幾百萬條巴巴托斯

就算用曬果仲有性精石

有無用ios既巴打一賣野就咁

遲D實有辦法嘅

點解武藏好似比我想像中仲勁咁

聽日一定會好天嘅

好撚想食呀

快d出白乳上 卡面真係好正 好有氣質

收到wind
凜B

佢出獅子王ver 我抽爆klm

小莫寶具都好似痛過呆毛少少

無特攻應該呆毛大力啲，多招カリスマ B。

日日都燈

收島風
女帝

C3入面真係好多人玩FGO

岩先來Feel廿幾石射曬落去 都好冇石就唔會身痕

仲好多新手

好眼訓

我見到有十幾歳既女仔玩

又返工刷料

龍牙真係好難出好難出

感覺上d coin 跌少咗

重dl啦

機會黎啦飛雲

試過 入關打到 但係賣唔到野同放野入倉

早晨
返工又係時候moon post
between中間果幾頁好高汁

直程j到出血

不如開返個fate j圖post引人入坑

神父都唔入啦

想抽jack子會唔會中B呆

WIFI突然LOAD唔到要轉番4G

神父淨係睇本同AV

唔會

力架

呢架果種黑係黑到好似中左毒咁

紫黑色

點解白槍寶具無第六章獅子王個bgm架
一路都以為有

開寶具果陣自己唱出黎

你又啱姐

冇豬腸咀好番d
但可惜背負住エミヤ嘅名號但差太遠
所以都係_______

係Walter個套獅子王BGM?

this

式開寶具都係我唱

本身有bgm唔好嘈啦

抽唔抽JACK子好
殺職個位一路吉咗留俾女帝

冇kalafina果d鳩叫聲